[月經] iOS集中討論區 (4) 超級Mario 跑

稍後時間推出

Are you ready?

iOS 10.2 現已推出 (9.2-9.3.3 Jailbroken)
盤古：

10.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: Your Battery Doctor by Nga Nguyen

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

高登仔Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

LM

今晚12點先有？

應該係下午四點 但係小米冇得玩wo

準備課金買super mario run

童年回憶

玩熟個操作先會俾78

條list 冇lihkg

留名

Fieldrunners新作
表面上似COC放兵落場
睇片見其實有得每種兵控制攻乜目標

Lm

屌你老母仲死緊wifi

果個NA LIHKG 網係咪死死地？
禁回覆無反應WO

其實死wifi係點？用左咁多年iPhone 都無呢個問題

姐係粒wifi晶片壞左
去設定wifi果行係會灰色左（唔俾㩒落去）
前幾年4S升上去iOS 6有極大量4S死wifi
不過有個偏門方法搞得番

利申：幾年前用4S+iOS 5 最撚正嘅組合，一出左iOS 6升左上去就死wifi，好多人都一樣死wifi

屌佢老母 4S+iOS 5仲係有Steve job
iOS 6已經冇左steve 開始出問題

喂又話小圈子post會見唔到你

我隻死wifi係keep住見到logo,但上唔到網,要off wifi再on wifi重連

你開左adblock

福來村老灣留名

強烈建議實用apps 加連登

mario
會唔會又係一個月貨仔

啊知望近巴有冇睇呢個post
有冇人問過佢上次更新係咪搞過圖片mode黎？
明明上一個版連link嘅圖片都show埋真係好撚正
但係更新咗之後就變番以前咁

Chok巴咁我想問呢
用L19呢條線，iphone用左殻會唔會頂住個插頭插唔入

因為我而家用緊air jacket，上網見佢個插頭咁撚肥
我覺得應該會插唔入

佢有個位突起左 應該冇問題

手機版PES 2017
非之前個兩隻Manager game

暫時只得呢四國上左架

有local同online real time pvp
要keep住online打

一個月算偷笑啦
果陣pkm go都係得兩三個禮拜

pkm go係授權人地搞
即係外判既水準
mario係老任自己搞

睇最新條片明顯高質過pkm go好多

呢兩關睇落都幾難玩

幾時出？

好似係4點，
但個操作好難搞

新鮮運到 好似幾正

岩岩睇片發現前面有怪係自動跳

4:00乜都冇

game呢？

有得download未？

點解唔自己打開個appstore睇要上黎問....

Agger

有得Down

快d玩！！！！！

走啦屌你老母

玩你老母臭閪咩，send你老母個臭閪d相黎等我整個mario鼻上去睇睇

四月開始用，係咪跌得算快？
係咪無可能去返2750mAh

有呀
換電咪2750

但air jacket個窿咁撚細
好撚怕買完唔撚岩用

唔該晒梁國雄議員

咁我都唔敢包你用到

唔記得個password 登入唔到web版

點樣唔記得password之下reset password

電池係會損耗既

pm lihkg fb

一個月都爆唔到機就真係神作啦

留個靚名

係咪要長期插喉

adblock其實長開有冇壞處???
同埋block左...點解連動新聞都睇唔到??

有D網站check到你有adblock會唔比你睇內容

例如咸網

如果係用paid個隻好似disable其中一條rule就得

動新聞得喎

印像中有巴打教過disable其中一條咩video xxx就得，爬文啦

咁其實長開會唔會用電,data 多左???同埋登入ebanking密碼會唔會去左人地個server到??

唔會 你唔洗load廣告
佢個ip唔係連佢server 好似係唔知咩係你部機度一直輪迴 等佢load唔到廣告

6s+升唔升10.2好
而家講電話人地好似成日都聽唔到我講野咁

升啦

6s 行緊9.3.1 但呢排game center成日壞
想問下仲有咩版本好升?唔想升10

冇得你揀

唉
仲有冇其他短線介紹

1:00

部iphone7明明連左wifi 都可以上唔到網

我都搵唔到所以焗住買L19

有無人up 左10.0.2

坐左幾耐...

是咪聽日先有

求 香港有得買既iPhone 7 plus 電池套既地方

Airpod有得賣
$1288

從叉電盒打開蓋放近iPhone 5cm內自動配對
入耳自動播放
除下自動暫停播放

非Apple產品要同一般藍牙野一樣按掣配對

叉電收納盒用磁石吸實耳機

亂郁都唔易甩

缺點都好明顯
set音量都要按兩下耳機叫Siri做

迫人用Apple watch

限免

up咗10.2.1

Chok巴係咪用緊air port time capsule
好似支援ac wifi
上網係咪好撚快
屋企用pccw 500M 佢俾嗰個wifi好撚慢
又冇ac wifi 俾500M得幾十Mbps
想買airport time capsule

同埋前嗰排問過mac用咩輸入法好
嗰排太忙 冇睇番

我係呢部舊野

yahoo keykey

你地係咪長開㗎個adblock???

都要睇你部機個寫入速度
iPhone同SSD都係越大容量寫入越快

另外唔係個個網站比你dl野咁快

係

有冇方法可以del 曬 電郵d 封存？
已經將封存轉左做刪除
但以前封存左好多email,成2gb 幾

如果想電話畫面放上電視
最簡單係咪買apple tv?

iPhone 7升左7.2好lag reboot曬都係咁

yes

最想知airpod 會唔會出黑色版本

有冇講幾時會fix個wifi假死問題？
搞到我想轉router
有邊隻router係安全唔會假死？

明白 咁有冇耐用又唔貴（$1000）以下嘅ac wifi推介

同求

asus router

adblock有冇得block鳩youtube廣告？
依家比死人「大家好，我叫香蕉」洗撚曬腦

冇

點解up左上10.2之後
無左icloud音樂資料庫呢樣野

係咪仲未有超級瑪利奧跑

媽的

去setting>music 入面開返

想問有冇唔洗jb既錄影app介紹？
itools airplay試過用，但有d疾同埋有水印
所以想問下有冇app係可以直接係機用，最好錄果時唔會show錄影中條bar

利申：10.1.1

unable,裝唔到，今朝試左幾次

Up左上10.2好似無咩分別咁

超級馬里奧跑已經Down得

我屌！
Jb左無得玩Mario

新 post 要發洩多次點解得我用唔到條磁力線

是咪我太真心

Deleted

ok wor隻game

出面好多人屌緊隻game
留名睇越登越紅

How to bypass jailbreak detection in Super Mario Run

你係mkgucci???

down左Mario run,但係show完任天堂logo就彈app
用緊iOS 10.2 正式版

我都係

屌 廢game

唔係啊，我仲以為有啲暗示

我10.2 6plus冇事

10.2 iPhone7 OK
10.2 iPad Pro 9.7 NOT OK

如果連避怪獸都自動就唔買了，冇晒挑戰性，其實單手玩一樣可以設計到左右行，佢俾個十字掣人單手用就得

有冇巴打知iphone7 plus matte black 有得walk in 買未

其實要踩怪.. 同埋跳落黎hi中都係會死

點解一定要可以左右行先叫好玩?
我係電話玩fifa就係因為個十字制覺得隻game唔好玩
跟本虛擬十字制就係垃圾

就算可以撞牆後向後行
玩到4-1呢D齒輪密集既關已好易死
要連過兩個齒輪個Timing好難捉

其實虛擬十字掣唔難用
最難係右邊有多粒掣時易襟錯

黎緊手機隻WE好似操作改良簡化好多

但真係有好多手機game係照搬電腦或遊戲機個套操作落手機game
可以講係無改良同簡化

隻mario試玩得三關太少，起碼比人打隻boss丫

我覺得Mario好難玩
要儲齊啲有色coins好難
我成日捉摸唔到佢跳幾高幾耐

難玩先耐玩d既

10.2.1 beta有冇改返好wifi假死

有冇人幫到我

facebook 真係好撚垃圾 macbook safari 開 9gag 個 page 係入面 search 下野已經 lag 到仆街

未升

屌個請勿打擾set定時自己完左之後同我部機靜左音唔震又唔響miss左個重要call

岩岩入完itine pass 但唔記得左個security question 可以點

呢兩招唔睇都唔知
原來可以主動變泡泡唔駛等死先變泡泡

官方iForgot網站幫到你

如果因為撞得太多次 lock 左都得？

真係好撚憎咁樣

其實我覺得隻 Mario run 幾難玩，仲未破到 1-1

我諗好多人誤會咗過關，同破關

以前 super Mario bros ，你嘅目標係不死過關

依家 super Mario run，你目標係三色coins

利申: 1-1 紫色都未過到

其實唔難

呢個都唔得就冇免JB架wo 一係用返iTools 你個wifi唔夠力佢就會Lag

5-3條key搵左好耐又唔夠時間
原來key係隻鬼度
仲未拎到

係咪一定要用bubble?

唔係

其實好多代Mario都要收集哂D野先爆機
有D分表裡關
裡關難過表關好多

呢隻每關集齊5個紫幣仲有紫幣關
紫幣關集齊野仲有黑幣關
我想呢D其實即係裡關

有鬼有飛彈個D關收集特別幣都難好多

點拎隻鬼中既key？
踩佢頂佢都會受傷
引佢入去度門又唔會開門
卡左係度過唔到

有冇人個AdBlock 失效咗
乜都冇搞過

呢個冇ac wifi喎
Google wifi呢？

我

原來敵人圖鑑有講用後空翻跳躍先可殺隻鬼
唔怪得我拎唔到佢條鎖匙

點後空翻？

Apple話停產 我都有諗過下一部係google wifi

update 完 iOS 要重開 adblock

第一關仲未齊黑金幣 但真心好正 玩到第二世界已經開始易死

巴打知唔知邊到有得賣
上google store hk都冇

係咪得水貨咋

已課金

我想問下10.2直接落10.1.1有冇問題
係咪shift+update落就得

點解同人比賽果度咁易嬴，係咪因為隻game新，未有勁人

下年上半年Apple會唔會發佈SE2
手持部六仔越嚟越唔掂，啲app成日reload
有時一開music就會死機

lihkg x 中国移动4g testing

其實係比想像中難玩

照計就冇野既 都冇乜大改

同問，
資料係咪無得restore 番

有冇人telegram icon冇左信息次數 要按入去先見到
我上左10.2後就冇左 係味bug?
Ps 我上佢地faq個到睇完重做一次都唔得

好似health app會用唔到
睇唔到舊資料同埋唔會有新資料
10.1 beta落10.0.2果陣試過

10.2 瘋狂reload

直落咪唔洗restore

落番去等10.1.1jb

試緊
可能用圖中個倒後箭嘴向後跳掛

互聯網最大遊戲網站IGN比8/10分

頭三關根本只試到皮毛野
仲要好多人過關就算
唔明Mario係難在過關同時集齊特別金幣

我好同意 Mario Run 同 Mario Bros 玩法目標唔同

啲人求求其其過關就當爆機

有一星期archives
不過要up番先睇到

呢幾日啲電倒水咁款 明明冇乜用過禁去usage果到佢就當我standby同usage係同一個時間 有冇巴打知咩事 ip7

呢隻game同cookie run有咩分別

background 有野 run 緊

隻game唔係同temple run嗰類黎

自己睇片

頭三關只試到皮毛野

已基本通關
[quote]

開始收集三色coin之路

我升完10.2之後入唔到app store同mario run
有冇巴打教下我點做

上面位巴打知唔知齊晒粉紅coins會unlock乜野？佢個文字描述講左我都唔明

要儲埋紫coin 黑coin

有無人知道iphone 6 有無得換電
大概幾錢 thanks

$688

呢排appstore成日都係咁

仲未有jb

Free app呢屌你

Devilcase到左啦
真係好靚

Down grade 落10.1.1 就變左咁

幾時士多先有Airpods賣
屌等6星期

熄左密碼就好似冇事

冇事

Sosad我都down唔到 㩒入去都冇野show到

唔明
(我都 downgrade 左等jb）

巴打有冇試過等一陣再load過？我得左

依家無事啦
但頭先個App Store好古怪

但系淨係得3關免費 之後既要比錢
定係我理解錯左

試玩係得三關免費
第四關只試得20秒
拉力賽只得一關免費

試玩黎講係完全唔夠玩

我買左基本過哂關
但依家玩1-3黑幣關拎齊黑幣已好撚難

拉力賽都開始越黎越難贏
可能因為大家都開始玩熟左

卡左係1-3既黑幣關

1月出Rockman 1-6手機版
舊時呢個系列係認真堅難玩
最後個關通常要一命連打多個Boss

Airpods正評多

10.2 d電去得好撚快...

9.3.3 jb好唔好上10.1.1等jb呢

會買airpods
iPhone6s

我上個月去左銅鑼灣一間鋪換電換左280
然後發現舊電實際容量係99%唔係100
之後用左一個月又開始倒水，朝早8點到晏就4點得番60幾%，但我唔係成日用又冇打機膠睇片
可以點做 再換過定由佢算
如果再換去邊好？唔淘寶自己換了，怕我粗手粗腳整爛部機

強迫症，不過唔課喇

唔去官店換答你唔到

有冇iphone6 巴打
入game果陣聽歌會細聲左
ios 10.2
有冇得搞搞佢

Stop 1s 再開

ip6舊電愈黎愈差

仲有20%電就熄機

街鋪=淘寶

Rip

系你老母

玩一個鐘 冇30%電 是否要去apple store整？

iphone6 10.2 個芒長期最暗 siri/background app refresh乜鳩都熄哂

落左iOS10.1.1諗住等jailbreak
點知我係10.2既時候，多手升左我隻aw
依家用唔到aw

咁依家係咪只可以升返上去

應該冇限邊個version 嘅 iOS ，除咗 watchos 3 同 iOS 10,

你試下unpair 再 pair

想問各位巴打，我係apple換完機(iPhone7)，換左部NNxxxxxLL，係咪即係翻新機

唔得呀，配對完set完左右手，就會話「Apple Watch 無法與iPhone配對」

唔得喎

暫停再開 kill app再開 都唔得

6s舊電開始有問題 睇黎要bk定天才bar

客觀d講 6 plus 值唔值換 7 plus

Chok 巴我最後應該會買westone個隻藍牙線
發覺用fiio k1太唔方便, 同埋k1+L19, 我不如多少少買條westone藍牙線

我本身耳機都係用westone

Whatsapp 唔識出紅色個badge同notifications
近排剩係上過10.2, 可以點解決？

最後都係買左Mario
希望會有新world

有無硬淨少少mfi lightning?小米果條好易爛

貴唔貴先

miniso

有方法解決啦！！
去設定》一般》重設》重設所有設定
記住係第一個！！！
跟住所有設定都會變返default
雖然會好麻煩，但起碼解決左個問題先

6s中左換電個批次 Book左天才換電 想問下洗唔洗up左最新ios verson先？

我之前都試過，但唔 work 重裝個 app 會 work

但係岩岩我咁做就得左

你好彩囉

部ipad mini2 由左至右打橫裂左條痕 拎去蘋果整要幾錢 本身都等緊出新就換 整唔整好 同埋用緊ios8 拎去整會唔會升10

$1100

值 我換了 但係6S plus換就唔太值

我冇咁多喇

唔洗 可能換完幫你升左

巴打們，如果唔係apple store 買iphone7 有事一樣book 天才整？ 呢家冇左7日退係唔係冇分別了？

幾錢 你要搵個職員答你wo

我情願買部player
我到而家都仲係接受唔到無線

準備買閃魔

$29.9 rmb

呢條線講電話個咪麻麻地
用左一個月放左，不過聲係唔差

我本身隻pro 10都係千幾蚊，不了

都係搵天才整

唔清楚 應該都係啦LL

有冇人知app嘅評論要幾耐先睇到

6s粒home掣壞壞地
過左保養係咪好貴？

而家D天才渣得好正, 想用另一個sn換條線佢要我再book過

SSP整好平
有得睇住佢整

想買部SE check機有咩要注意

home連住touchid, 一升ios機都開唔返

好唔舒服，成日形住有d野

Airpods

有部虧虧地5s想賣 知唔知大概賣到幾錢

整彈弓就ok 嘅

換就 gg

粒home掣感應有問題，一時無反應一時當左我長㩒
應該係要換？

新出大宇既天使帝國4

頭四日七折都$53
2.xGB
睇片覺得大製作過機戰

App store精選項目果度變左Error

買左部ipad4 想問可唔可以用手機條線差

我一樣上唔到app store

唔明你講乜 係lightning頭就差到架啦

相機 speaker 所有制

都係呢d啦

2-1黑幣關中段D場境設計直頭唔同哂
之前粉紅/紫幣關記熟D路都冇用

咁搞笑仲買iPad 4

咁你覺得westone藍牙線, 腸仔, fiio k1,
邊個聽歌最好聲?

又閃魔

無咁多錢,不了

問題係:整完之後係咪廢咗指紋先
係既平都無乜用

之前唔只廢指紋
直頭鎖你機
因為apple驚咁樣會偷到你指紋

好後悔升10.2
食電快左 wifi成日斷 有啲位都bugbug地
但有樣明顯改善左係轉keyboard速度好快

利申7仔

有冇巴打可以推介邊度買線好?係咪都係原廠線好D

Double tap iphone個home button..
LIHKG會同我講早晨ge(mon下方)

利申 : IOS 10.1

過左07:00又冇左

非apple store 購買嘅iphone 而家有事去唔去得天才整定要去特約維修 有冇人試過？

係 iOS 功能呢

佢detect 到你每朝都係開 lihkg 先

係咪好wow

其實有咩原因彈出黎
利申spotify 都係有時有 有時冇

其實係 on device AI learning
由 iOS 7 開始慢慢多

到最近就好似係 iOS 10 photos People

講錯 ipad mini4

著到機，去天才度整
著唔到機，要去特約維修

wow到仆街 不過我一早off晒

se ios9.3.5上10.2是否不智
純粹想block7哂d垃圾電話

否

部6s中左換電個批次
請問佢係即刻幫你換電定係要擺低部機一兩日

6s plus 128gb / 7 32gb
人地會點揀

7 32gb

32gb夠用咩

你新入會既話都ok啦

宜家用緊5s 16
咁如果6s 32同7 32都做到4300
你地又會揀邊部
Btw 要係電訊商/百貨買機

我買32 GB
夠用

我會為左粒電揀6s plus 128

唔打機影響係咪冇咁大

我iphone5想換電 又過左保
咁計608定2000？

6s plus

之前係藍精整過好兩次home button, 都係換mon就solve到，基本上換mon一定會solve到 home button 問題，因為mon係連home button既

唔打機，無女朋友 32夠哂啦

最近買閃魔 啲coating差左好多 防油同指紋同之前完全兩回事
巴打們有冇淘開啲其他coating好啲

有沒爸打 知到下次發佈係幾月份？

想買ipad pro 9.7

希望有強化版出

3月

但自己換就收touch id 皮

608

6s plus 64轉7 32表示好袋為緊 完全夠用粒電分別唔算大

se 粒電算有交代
係咁拍4k 片 影相 聽歌 wifi share 都頂到咁耐

係咪同佢講淨換電就ok
唔想換部新既機比我

結論：iPhone 如果想玩4k 請買64gb 版
android 玩4k 無用 一係熱到仆街 一係max.5min

IOS 10.2個通知有冇得kill左佢
成日有個1字好柒

係咪要battery health低過80%先得？

我舊電漲起左

如果6s過咗保但又有電池問題，
咁佢會唔會收我錢先肯整？
同埋係咪book定天才吧先，wake in得唔得
使唔使back up定部機？

如果係repair program，唔洗錢，要book genius

前日mini2衰多手上咗10.2
呢兩日用wifi慢咗十倍
用iphone同其他手機、電腦都無事

未過保換電駛唔駛錢？

Apple Watch 錶面有條明顯花 應唔應該打爆個mon佢用care+加錢換隻新 利申s0 sport

低過80%唔駛

升咗佢

忠告: 如果真係玩錄4K 片請買64GB容量或者128GB 壕直接256 講完

錄4K片除外
4K片唔使好似on9 android咁限死5分鐘真係好爽

買閃魔吖嗱

我都覺 同埋易花左

$608無限你幾多%

各位巴打你好
小弟就錯手跌爆部se ,天才報價2088買部service unit
所以想問幾個問題
小弟應該去天才拎2000蚊換service unit好，定比人出去整，定換部6s128或細七32好，因爲天才換機就加小小可以買部新，而且又貴，街整又怕出面啲舖啲背殼好假，而換機既話呢部se就上台未供完好似好浪費
所以想各位比啲意見小弟，1999既請見諒，唔該哂

爆mon冇保收 $999
你成部機爆得好嚴重要收 $2088？

爆背，天線同背面白色淆出黎
講返上面，巴打可以比小小意見小弟嗎？

有得加小小換新機嫁咩？如果6s同7唔係要原價買咩？
兩部加小小即係加幾多先？ 如果差唔多就7啦 6s某程度上性能無se咁好 除非你64gb唔夠用同你好需要個3d touch

唔係，我指去天才換部sevice unit然後放返出去入7/6s,但6s 128都5588,可以買到7 32g
所以先問大家，去apple換service unit定街舖整定放左佢入6s 128/7 32

我會換service unit就算
32gb好快唔夠用
你有無問過街舖整幾錢先？
感覺上同你係apple store未必差得遠
再加上trade in又唔知幾錢

街舖1300,我怕佢啲色好假同埋冇保
所以都心大心細

19 號，坐等 AirPods 報告

琴日個女精靈忙到差d唔記得收我608

點都追到你條數

求各巴打比小小建議小弟

官店點都有保障

幫人問 6s有問題批次換電要放低部機? 幾耐先拎得? 同埋過左保係咪照去得

三年內

姐係我中2GB RAM伏一週年既時間

好似要裝apple tv beta profile

7plus 29蚊果隻用左排仲未甩wo

好似淨係得ios9.x先用到

幾時會有實物airpods可以試
戴得穩先買

10都用到無提，但係入setting仲有1字

岩岩買左張 希望好用

Chok子作為代言人 如果又痴手指模又甩coating我唯你是問

天才bar 滿哂 reserve唔到

係咪得返walk in呢個方法

如果你要維修, 一定要book

今日有，同紅精講先會開比你

如果係iPhone 6s有問題批次要換電呢？
佢好似成部換 呢d都一定要book？

唔駛，book 唔到可以walk in
六點前等一個鐘內就得

Thanks
巴打今日買唔買到

買唔到，但睇到成班友係度屌紅精靈都值回票價

其實我諗緊既然android 都用到

其實iOS9都應該用到

係無左拎走耳機就pause 果d功能姐

尋晚到而家都係咁 咩事

有無人覺得reload係10.2嚴重左？
特別係instagram
利申：6plus

有 我6s入instagram 次次reload
Pb5 無事, 上咗official 仲衰 又斷wifi 又reload

新入會 買機去到store搵藍精靈定直接去櫃檯

Wifi我反而無咩事
但係我蓮燈 fb 其他app無事

你望住你想買果部，會有藍精靈出現問你野架喇(好似係)

用緊Airpods

Mario post見到眼前一黑巴打拎齊三色幣

高手在民間

呢個先係真正打爆機

嗚哇巴打
好聲嘛

原來係成部換?##fatc

同問##fatc

睇戲果陣，聲畫同唔同步？
會唔會有聲音delay嘅情況出現？

邊度有 AirPods 現貨賣？

完全同步
聲就比earpods好dd
但係連接性，方便性就真係一絕
自動pause自動run，電量等等

##fatc ##fatc
又係俾錢蘋果既時間

對於我呢啲木耳

AirPods 真係皇者

好想要

嘩屌

但係咁易跌##fatc ##fatc

限定建築

Airpod行貨咁快送貨定貴價買水貨？

咁你跌過未？

話是話，有無得去睇好友既王國佈置左啲咩？

我啱啱係apple Store 試咗AirPod

比想像中難跌，好實

門市買

我都覺得比earpods好啲啲
叉電快過小明
地鐵講電話人地話好清好實淨
我覺得自己正面有啲似高達 背脊個兩把劍

挑剔都係基本嗰啲啦
樣
冇得較大細聲
唔隔音

可惜佢唔啱我耳形 慳返

實測過 AirPods 你問我答

1. 如果有線 EarPods 你會有少少鬆，AirPods 會好穩實，唔洗擔心

2. 第一次Pairing 好快， 3 秒

3. Siri 收音好準 (但頭兩次我hit 唔中個sensor)
(一定要double tap，AirPods 冇得hey Siri)

4. 打電話好清晰

5. 音質覺得同EarPods 一樣，但因為實咗，會覺得大聲咗 ( 利申木耳)

6. 由 iPhone 轉 source 去 Apple Watch 8 秒

再問再答

巴打邊間買

係街使唔使較到好大聲先聽到, 例如馬路邊, 地鐵

有無人icloud backup 唔到？
some files were unavailable during last backup
之後佢就up 左同平常backup size 差唔多既偽backup 上icloud, 但就顯示no last backup
我試過del 左個 偽backup再backup 多次都依然係some file were......

#[joyce]#fatc

想問下6s 同7 用既貼同套
係咪size 一樣？

貼Size一樣，但earpiece、proximity sensor cut out 位唔同，套就camera位唔同，總之就不可共用

##fatc

買哂配料落黎 點知諗住轉買7

對方唔洗，自己要，因為冇 in ear 隔聲

10.2 有無伏 利 9.3se

用落唔係好覺 但係如果你無咩必要用ios10既 就留番係9.3

fatc

chok仔去左日本

我唔想無左人個display name呀 !!!

唔好咁執著啦

想知人地個dsplay name 反映人地性格 同埋親切d 屌你whatsapp點解唔比人揀

唔鐘意咪唔好用 轉telegram

如果對方係重要嘅人，就拉埋佢一齊telegram

如果唔重要(公司同事group) 有冇display name 都唔係問題

有冇方法backup d livephoto 落電腦之後可以同步返入iphone?

試下比$8

WhatsApp 係部機冇mute既情況下有冇得set vibrate only?

即係我想無論部機有冇mute到，WhatsApp 都係淨係震唔會響

今日ifc無開售airpods咩

淨係見巴打講fw tst cwb同kt買到

第一日今日ifc無開售airpods咩

淨係見巴打講fw tst cwb同kt買到

一個sad but ture既事實
是咁的
18號我BB嚟香港開簽唱會

其實我知我部V10 最多都係5min咁上下（之前G3都係5MIN MAX.）
咁我都知我BB既歌正常5MIN內一首
係唔知我BB同FANS玩GAME會幾耐 於是拎SE錄
竟然發現無限到錄幾耐
所以我先奉勸要玩4K片一定要買64GB版（32GB都勉強 無64就128 壕可以無視以上廢話 直接256）因為1MIN. 4K片都成差唔多400MB

由「歪洛」巴打設計既 Lomoji 已經係 iMessage 既 Stickers Store 上線啦！

Lomoji 係首個係 LiHKG 出世既原創表情，亦係首個獲得 LiHKG 加入內置既表情，而今次亦係首個係 iOS iMessage Stickers 上架既 LiHKG 表情。

為左支持 LiHKG 既發展以及鼓勵本土設計，本 iMessage Stickers 將會免費下載至另行通告！ 希望各巴絲多多支持

Link: appsto.re/hk/FCwRgb.i

利申：本 iMessage Stickers 上架前已獲得原作者歪洛巴打同意

Whatsapp display name

我仲未update##fatc

你係通知 提示聲 select 無

可惜我唔得閒出去睇紅精俾人屌

1GB推大MON=

窮鬼表示哪來1288

最後都係升咗上10.2

有料巴

香港果隻1米micro+lightning adopter要59個盒有mfi
但係支那個盒無印mfi先10-25 唔知有咩分別

想問帶解部mini帶番公司差唔到電 一直not charging 可以點做

火牛

海外巴打無得down##fatc

轉hk store

已down
但冇fd用imessage

lost

如果無呢

尿袋

想問下wtsapp/line之類
明明mute咗個group可以點熄埋出面個數字？
呢個問題真係好on99

Telegram 好似得？

我真係唔明點解wtsapp/line要設定到咁
好明顯mute咗就係唔想外面見到數字
但成個熄晒又正常嘅通知都睇唔到

設定>通知>㨂返相對嘅apps>刪左"App包含標記圖像"
(好似係）

知
上面通咗點解唔咁做

無hk store

開個ac down 唔難

點樣可以有翻notifications sort by app
無咗真係好唔方便 試過miss咗email 同埋愈積愈多通知

究竟點解ios10.2食電到咁

老母部LG都慳電過iphone

以前iphone明明出名襟用又唔食電

再係咁真係會轉會

幾時出iPhone8呀！
等唔切啦！

屌你老母Youtube

Tubex?

早知唔update

用住autotube 先

頂 頭先update左

web版覆唔到野

Super Mario Run全黑幣影片攻略

有冇所有金幣全攻略 粉色紫色都未搞掂

👋

熄咗個Adblock 佢啦

之前唔閂都無事架喎

adblock熄左先

就係set左囉

日日update架嘛

Google 一下很難麼

岩岩上左齊曬所有外國 App Store 啦（除左支那）

有冇d 10-20cm既cable介紹 尿袋用

諗住轉會，買6s等8好定買7好
128gb 6s同7都係爭幾舊水
好難揀

買7 電多啲又防水

fatc fatc

我係micro usb短線加轉插

6s同7 一定係7 粒電勁d
7同8 就自己諗 早買早享受

睇落唔錯 一陣買返粒先

verbatim 30cm 好用

剛係FB見到
頭三個world三色幣攻略

嘩屌autotube搵subscribe左嘅channel咁唔就手 仲諗住個update係fix返background 兩部都up左

same......

有冇用緊csl.既巴打知道可以點樣熄咗個csl auto connect
除咗每次手動熄wifi之外，仲有冇計？
好撚煩

咁入去forget this network

下次試下先

屌 10.2 6仔
成日自己force reboot
尤其係開Snachat時
到底幾撚時肯fix ram問題
垃撚圾蘋果

唔update都係會冇左
屌你老母youtube
Iphone原生apps用data冇得set resolution 已經on99

關「自動，咁就算開wifi 都唔自動connect，人手拑先connect

關「自動加入」，咁就算開wifi 都唔自動connect，人手拑先connect

D精靈既服務同態度愈黎愈差

買7
心思思想換8既話記得買case保護部7
一年後放咗佢然後轉8

Tubex 更新完之後無左background play
有無代替品

Autotube
上面有講

其實士多冇得試airpods
見到有個post話聽落同earpods差好遠

有，同紅精講

好耐冇apple product睇到嘩嘩聲

App store search 唔到

之前翻唱PPAP既日本可愛孖妹玩Super Mario Run

女仔玩真係好屎亂跳一通

其實d客都一樣咁差

好多位都仲係未肯fix
反而就變到有adblock回唔到

有冇巴打有用過KKBOX學生優惠？
佢係話買完180日再check學生身分先加多180日
如果我張學生證寫出年8月31到期
佢會唔會照俾多180日我去到出年12月15號？

而家用緊果條原裝線爛爛地
想買條新lightning線
搵返原來仲有3條原裝線未開頭

買開apple product就好易有條線
買隻magic mouse都送一條，如果買個airpod又多一條

X2
咁可以一條線攪掂個5S電殼同部SE

3條

一陣試唔試下WALKIN買AIRPODS好

睇完個開箱好想要

有貨先算

諗緊 iPhone 7 銀色定啞黑好

啞黑會唔好好似 iPhone 5 果陣咁好易甩漆？

岩岩用ipad上上下網...
無啦啦彈舊嘢出嚟叫我入密碼(App Store)
發生咩事？

都係會甩

冇問題

要登記先可以買

好彩我冇入到

佢話冇問題喎

成功入手

咁邊度買果粒野抵屌，最好有繩

出左隻online fps game
初頭我以為似CS
但有人玩過話似COD
不過畫質好一般

Walkin買？

8點半等到9點半登記 11點先買

有陣時訓喺度用，佢會當我放低左個airpods而disconnect左，可能我訓得衰

有沒人想要AirPods 1個 only LIHKG $1300

我要

NOW ？ 我依家起APM

要， 自用

請 bringtheboy@gmail.com

幾時走? 我可以換衫過黎

12點半左右

趕唔切 巴打之後會去邊? 我就你

要返工

噢 睇黎無緣

12點45分前都可以

有其他巴打趕到你比佢地先 APM 離家比較遠

AirPods 收音出奇地好
唯一問題係我用airpods一聽歌個siri就壞

封adblock有乜問題 個server都要比錢架大佬

因為唔似專登
頭幾個post覆到

終於玩晒

我都想衝金幣但又唔想蝕rally ticket

我玩晒關就算 Rally差唔多冇玩過

iphone 7 plus 幾時先可以 fix 到 home 同 lock button 禁極都無反應既問題

10.2

7 plus hang 機多了很多

買咗兩隻airpods,

用一隻,賣一隻

有興趣可以留whatsapp 去airpodshk@gmail.com

人在旺角,先到先得

$1500

炒

燶啦 先達得返$1400

想問下個iCloud 照片圖庫嘅問題
宜家手機del 相個icloud都會del埋, 咁有無得淨係手機del, 而個icloud仲會keep住張相?

熄左左 iCloud library 先delete
但你開返之後又會sync 返delete 左嘅相落iPhone
因為iCloud photo library 嘅原意就係所有devices 嘅相片圖庫都一樣

有冇人用7plus 用兩手指縮mon既時候部機會發出滋滋聲，唔係漏電掛

thx
仲諗住有無得好似google drive咁用

手機果張cache 黎
幾百kb
If 你手機冇位

電流聲黎

Super Mario Run黑水管特別關係最難玩

好唔好玩

Siri

underwear d第9手資料就算吧啦

咪係

chok囝拎左魔腦未

咩黎

用SE 好難按制
見啲人玩得好勁下
應該係用手制

Rich

大家覺得xmas mario會唔會減價

唔會

屌 想買powerbeats多過airpods

同Chok一樣

想買beats x多d，而家bluetooth食電都幾明顯

想問一下 kaiboard係咪仲未有10.2 新emoji?
要用新emoji要用番原生先見到？

我會等埋2月 睇埋beatsX

升完10.2之後whatsapp係咁食電可以點解決

今日到手

今日忍唔住入左PB3

本身諗住等BEATSX

但條線要掛頸麻麻地

Thx巴打

有冇播歌app介紹
default果個唔好用既

spotify/moov

10.2.1 beta2

靚唔靚聲先

不過1488我好肉赤

升上10.2之後粒電倒水咁撚樣 幾分鐘冇左1%咁滯

有無discount

用緊對淘寶貨真無線耳機
試下無線個感覺係咪真係咁爽先再決定買唔買airpod

其實我對beats x性趣大啲
都W1

iOS 10.1.1 jailbreak 出咗 beta!!!

Duet display依家有埋touch bar功能
即刻課金冇猶豫

幾錢

其實ios 版lihkg係咪唔會有vip版啦

成日㩒到廣告

JB Beta 出左

普通用戶唔好用住，冇substrate

幾時先可以冇廣告 lihkg

唔介意俾錢

想問下大家有無app可以搵番好以耐以前del既相同片？
無backup 係icloud既

Recently deleted 個個 album 呢？

我都係
Reset 部機正常返
用6s

太耐都無埋

停左signing先出

仲要半價，好想狗衝

北韓 癡撚線

我衝左
當有多個display用下
橫掂部ipad叉住電擺係度都冇用

等陣入tap and go衝 部air好耐冇用過

有冇air 2 keyboard 推介

你想買連埋套果款？
老實講Air 2個size好難有好用嘅kb
太細
要好用就買個大少少嘅藍牙kb都ok

（利申用緊9.7 pro+smart kb

我諗冇人估到咁快停10.1.1

唔係掛 我冇10.1.1

iPhone 7 只可以jailbreak iOS 10.1.1

其他可以 10.2

係啊本身睇緊Logitech 果隻
但係好似又唔係好好打 所以都係淘寶算

想問下有冇話包唔包10.2.1

冇講，

但佢話個kpp bypass 係 0day

所以我覺得包

買macbook係咪升晒所有specs除左cpu之外？

有冇巴打知airpods 先達咩價

樹人話遲d 10.2 都會有

巴打用iPhone拍片會揀4K 30 fps 定 1080p 60fps
如果冇容量問題嘅話
好難揀 一個清啲同埋bit rate高啲
一個就畫面會順暢啲

我會揀 1080p 60fps

因為我電話上睇唔出 1080 定4K

但30/60fps 分別好大

終於都試左airpods
聲黎講真係好過earpods好多
係咁fing頭都唔甩，但始終我油耳，就算普通行路都會影響聽感
要電話聽野嘅我都係繼續插對cm聽算

有冇咩輕課game玩?

日常用1080 60fps
想特別影展覽品、半靜態風景建築例如寺廟之類可以考慮4K 30fps

clash royale
唔課都得

ssd可以唔升 好撚唔抵

但係60fps 睇出黎個手震會嚴重過30fps

所以都好煩

我等埋beatX再決定

依家仲有無得備份shsh將來用黎升/降番指定版本？

有冇人試過用Apple Music
設定度個iCloud音樂庫會自己關左
歌單都無哂

冇左幾年

邊度寫 搵唔到

官網

chok 巴諗住等beats?

但有線掛頸不如用番普通耳機

@qwertyoruiopz 24h
First beta will only support iPhone 7 on 10.1(.1), iPhone 6s and iPad Pro on any iOS 10 fw. Support for more devices will be added at a later date. The vuln used on 7 is fixed on 10.2, pre-7 is a full KPP bypass which I consider hard to fix, and is 0day.

遲d真係有

想問下依家想出7plus 邊到買好？

唔記得栽圖

w1 chip嘛

其實music app個genius唔計用siri仲可以點開出嚟

想問有無得mac 連mac 咁display

macbook air 連 macbook air 咁

原來ViuTV都有出Apple tv app

你係咪傻撚左
升ram 同 ssd 是常識吧
其他唔好升

Mac 計ipad 就得

Mini metro 8蚊
是咪wow左？

38蚊買左

pkmon go終於出watch app

Same

But 好玩嘅，唔後悔

食電都痴線

有冇攻略？

點食法？

呢個咩情況

3.1.1 已經倒水
依家再加速

我試過啊 有巴打話唔使理佢

想請問我依家用緊iPhone 6plus 如果轉7plus嘅話
我係咪backup 6plus 嘅資料落電腦之後就係7plus度回復就ok? 可能1999

冇難度，回復完一模一樣

WTF!!!! 正呀屌你老味

256唔夠咩

錯
有d日本垃圾課金game要用引繼功能

仆街以前試過換左機冇撚左個save

所以iTunes backup對我黎講唔係完美backup

thanks bro

thanks bro
我好少玩game

點解個個都話倒水, 我9:00 100%, 而家仲有93% ,
你地係咪用隻apple watch 黎打機?

256 長用唔夠

你咩os 3.1 冇問題
3.1.1 先食返電

用左兩日pb3

唯一缺點係唔夠入耳

好後悔舊年只係買左256
依家iPad/iPhone都去到256

岩岩放監
想問10.2 係咪冇伏 可以升?
用緊ip7p 10.1

PKM真係拎watch黎打機呀

拎iphone5去換電洗唔洗book天才吧？
定係walk in都得？

買左部air2 有咩game用ipad玩爽

10點前去門口排定頭位 開門衝入genius bar sip時間 佢成日都有多左既位 又一城個間好人d 比d禮貌問佢佢就好快手幫你

多謝測試 等埋beatX

賽車game

請問係唔jb情況下
有冇方法或者其他app可以做到watusi(freeze last seen)既效果？

我都放監
會唔會倒水

用咗10.2個幾月 (beta)

自己覺得好過10.1

不過效果因人而異

10.2好伏，更新完有時禁好多下home制冇反應
長黑mon，隔一陣再禁先好番
利申7+

same same

shit

咁我訂黎有咩意思

7plus 差不多

我10.2.1 beta 1 都試過hang左冇反應 要hard reboot

隻game寫得垃圾

錯post

屌佢老母部iPhone 靜雞雞自己更新左ios10.2

食屎啦垃圾Apple

有冇巴打部iPhone 上面條bar有個圈圈係咁轉 轉到你重新開機為止 明明kill曬app都仲喺度轉

sega果隻CC
仲有Love Live

畀人an 轉ios ios 轉an
利申白貓由an 轉過黎

我都有 無啦啦狂轉

有冇人試過telegram彈app ??
之後話unexpected quit , 仲叫我send個report比佢

巴打有冇用內置個mail app 我發覺一開咗佢就係咁轉

又黎菊花bug

大家覺得今年app store 會唔會送番禮物

明日想轉IPHONE7 想問下去APPLE STORE出定係去兇宅買好

見佢有6個月爆MON 保

完來叫菊花bug
係iOS bug 定 我有嘢set錯

請問大家 Lockscreen 點由6個密碼改為4個碼

Set passcode 中間有行字 撳入去後可以㨂

7+ 入手

呢部野咁舊都有得update

屌你老母 有冇得block到youtube廣告 次撚次都聽到把煩撚聲 可能佢以為我地得幾萬人呱
仆你個街轉下廣告都得呱

謝謝巴打

好撚正呀屌
等緊tv5

痴孖筋咁早就有人排

有無人會買 roller coaster

啱啱用來睇咗幾集頭盔

而家有app 可以係apple tv度上網未？

有冇人知依家7翻新機係ios 幾

web browser? 冇研究

有冇人用ig
出一出個app再入番ig就reload?
講緊唔係隔左好耐再入番先reload
係就咁出一出再入番
利申：已更新最新ig ios10.1.1

係 我以為得我問題
利申:6s 9.2

好似都要用iPhone

我都係
10.2.1 beta

果邊手機台真係靜到有d想笑

呢邊好旺

10.1 係未裝唔到youtube
佢卡左起upgrade 度 又唔比我delete

rich

以前送歌送apps
而家有apple music應該都唔會再送歌

ig問題，佢應該要解返其他apps嘅ram
之後再入再出就冇事

最起碼冇晒啲ios撚先

siri suggestion仲有hkg+
到底聰明嘅siri仲要幾耐時間先知我已經冇用個app

duet display好平, 係咪要買黎儲

iOS 課金唔記得開始嗰兩條問題點算

我上次唔記得個兩條問題就打去Apple客服，冇其他方法

Reset個問題佢

頭先打過
佢地又係問返我個答案係咩

同埋資料不足姐係點？

落門市搵天才 上次去過又一成 搞掂

佢都係打番上去

off

再平d先

其實好撚蠢，有個app我日日放工都開，好多日都唔知我個習慣

6plus電量倒水，趁仲有保想去換機

jb左，要點做？會唔會check到jb過？

dfu restore

而家AOS同walk-in買iPhone嘅policy係咪已經一樣？

依個問題好耐之前已經有架喇啵 ios8果時睇得多野，碌到好低既話，一出去再入已經reload

所以係要一開波出一出再入，之後就冇呢個問題

Walk in apple store買係咪冇得upgrade ram?

即使打去apple客服，佢都會問你勁多問題驗證你身份

點名

why

無野la 以為個po人少左

6s 上10.2 會唔會倒水？
啱啱訓醒

Adblock ViuTV 有bug
熄邊個
利申videoplaza已熄

我都係 ios10.2

就係videoplaza

最on9係我打去客服同佢講唔記得啲答案
佢居然仲問返我啲答案係咩
我記得就唔駛搵你啦

聖誕快樂

傻啦 用App上㗎嘛
你估高登咩

之前好似無事
最近更新左就會咁

倒水到仆街
6s 10.2

Tubex個background play功能冇左
有冇其他youtube app代替到

返工過

moov終於有歌詞highlight

電流聲換機係咪即時換

有冇人用緊1010 搭地鐵係咪同csl一樣咁垃圾

唔清楚

ig真係好撚廢.........依家已經係跟時間係咁排
又無得停係上次睇到邊個位，下下一去番個app就彈到最上

想問下iCloud 係咪可以backup曬成部機

iphone 可以點清cache wtsapp 唔俾我backup ywe icloud ,明明icloud 同local storage 都仲有好多位

down 大game
down到冇位

想問吓有無巴打有食memory嘅問題

之前Gb幾兩GB、之後一路食到700幾mb就會停。

上星期update完ios一開機嗰吓有成兩GB，點知係咁食memory食到渣都無得盛...但我根本無擺過任何嘢落iPhone

請問相片果到有無得唔要人物同地點果兩個相簿
好阻定

我都想唔要

呢方面twitter做得最好
估唔到都幾多人執著睇到邊

人物個相簿，如果仲用緊同步照片，每同步一次佢就會reset過，勁on9

大致上係

新手一問 如果我係itunes 買左首歌 我可唔可以拉落電腦果度聽架？

部ip6個moon 成日無反應
要熄moon再開先用到
係咪即係叫我換機

（我都知好多6仔係咁）

本來仲想用多年

定用返部ip4
成部機仲好正常

地鐵用乜都垃圾

電腦iTunes down返咪得

依家個whatsapp 仲未識backup to icloud

而家想換ipad應該轉mini 4/air 2定pro9.7抵屌？

聖誕節快樂

10.2.1正式版肯出未

依家public beta倒水到仆街

依家Twitter多左好Q多廣告
因為真係有咁既需要，有陣時轉去第二個app
一返去就去番頂，真係 哂整個班人既老母都唔得掂

認真問,有時開app打機聽到好大bibibi呢d聲
係咪即係部機硬件有問題要換

iPhone 7?

Air2

ViuTV adblock 死咗

我又唔覺得好嚴重，講廣告facebook仲多

Mika Mobile三隻正game特價
強烈推介Battleheart
毒性好高

ip7+

Iphone7+1

同我部5s 一樣
我懷疑跌得多跌壞

想問句
你地會唔會錫機錫到買原裝叉電線？
有無啲平啲介紹下？

見淘寶有啲話快35%充電

買mfi 線

淘寶都得？

啞黑plus 早幾日撞花左個底了

air2

好耐以前玩過

我冇事wo

Battleheart依家玩番都好正
5年幾前JB玩破解版
依家買番

Siri係正宗連登仔，12度都唔覺得凍

ok 我認我都係JB玩
啱啱買返

IPad mini 4有咩伏？hardware唔係同air2一樣咩？

用A8

A8好撚伏 tim cook正仆街

原來買game係會上癮 買埋呢個

$8

A8x會好d?

好好撚多

single core就差不多

multi core差好多

我清走左Facebook個啲咩你有興趣的廣告，所以無咁既煩惱

有冇ios av網推介？

用app睇啦

咩apps巴打？

Lihkg

通病

利申

用緊iOS 10.2,部7plus經常噤home制都係黑Mon，
10.2.1有冇呢個情況出現？

Google app list jm9

想問下d 相backup左上iCloud之後手機gallery del張相會唔會del埋個backup？

係咁架啦 得閒搞搞佢先

頭先見部ipad個mon有粒光點，㩒佢幾下粒點冇咗，之後側邊多咗幾粒
再㩒下其他位，原來個mon一用力少少㩒就會出光點

就黎壞

冇事嘅
btw未夠一年

有無巴打有閃魔3d條link share??淘寶睇個個都好似一樣咁驚買錯

有冇人買左夢幻遊樂場
iphone玩會唔會細到叫救命

入佢官方店咪唔驚買錯

不過我都想轉其他 閃魔今次入塵 我扣佢分

唔知有邊隻差唔多價

icloud photo？
photo stream？
定純粹係icloud backup

真係好多人搞唔清咁
不過我估你係講icloud photo，係同步，你當係cloud相簿就得

有冇人用緊beats pill+??? 抵唔抵玩???

是咁的 我諗緊買pill+定係bose soundlink mini 2好

唔洗問都知Bose 果隻靚聲好多
唔係嫌貴我都買

Thx bro

Bose 水貨 for sure

我想試呢隻 有冇人用過

好貴wo

睇完d review都係決定pill+

bose d人話bass太多, 唔適合人聲同classical 而pill+就平均地冇野出色

你個app幾時update

呢排都唔想寫code, 我估一月啦

等你

推

點解講到好似以前windows中毒咁

我諗起whatsapp

你可唔可以submit 同一個 build 做TestFlight 新version?

係囉 而家入唔到app

我都冇留意

testflight都要approve, 不過itunes connect放緊假, 要香港時間28號先開返 到時我submit個多左少少feature既build上去

想問吓如果無jb，有無方法相簿分folders時，原相簿張相可以delete？成個camera roll幾千張相好煩

話時話，apple呢個抄多一套相嘅概念，有咩好處？

唔該曬你吖

同問。

如果會，用咩功能或者點set先唔會？

你意思係folder del可以del埋原圖?
如果係本身已經得

我1999

我意思係如果開一個folder，例如叫family ，我把張相放落去，原本個相機菲林folder可唔可以del張相，而唔係現在咁，有兩張一樣嘅相喺手機

麻煩晒

睇下福仁垃圾場果度有冇實物比你玩

膠邊好痴油，唔好，好柒

ok 想唔入塵

聽日仲排唔排airpod好？

7plus beta 10.2.1 食電食到仆街

熄機想重新開機就菊花轉係咩意思

爬左陣文 係咪air2>mini4?
A8其實差在乜

Airpod幾點排最好？

Iphone 6 效能

但個mon會唔會冇反應？（噤好多下home制都係黑mon)

有冇清買左

Roller coaster tycoon ?

係咪同以前 PC 差唔多？

睇佢簡介話係，不過始終係iOS 版
應該會唔同
我都想買
不過用iphone玩好似太細
同埋Pc用滑鼠玩係方便d
篤mon玩好似冇咁好feel
玩爆mario就會買

RCT呢隻真係經典
淨係夾人仔落海已經玩餐飽

iPad mini 2 係唔係唔升10.2比較好

唔得， 你開果個album,只係捷徑，並唔會由camera roll度copy多一張去新album, 所以唔係多一張相

正啊

新出呢隻話混合第1第2代優點
但不妨等佢特價先買

第3代係3D特價中

第4代係免費課金版

冇touch id 升iOS 10=反智

我Air 1都keep 9.3.3 JB算

beta 1有

雖然有2GB RAM頂一頂

有冇手足知而家6s換電 係一book就有電換 定係book完又要去同佢訂粒電先有得換

後者

有冇人whatsapp成日自動backup唔到？揀咗每晚backup但發現冇，要手動

ok.
9.3.5關咗個認證未?想升到去9.3.5算, 依家用緊9.1

閂左好耐

訓醒未

win10可唔可以mirroring 去Apple tv睇acestream

屌你我10.2個WIFI仲係會死下死下

唔該

老母部iphone忘記左密碼
攪左勁耐都唔得...想死

紅精即場jam歌

聖誕假終於唔駛開工插Apple?

如果影相條友係你
我應該知你咩樣

小米條mfi線同apple個條一撚樣嘅

usb位弱雞過原裝

沙田shop搞d咁既野

用icloud backup唔使理佢啦

「有英文字幕」Vplay HD

啱先整個Apple 雙重認證
出黎啲提示全部殘體字 可以去邊到set
明明我設定係正體

想問下一樣野
如果想同人一齊聽歌
可唔可以一個插轉插3.5 另一個用藍芽

Apple ser 問題
照用喇

我唔制呀!!! 我要display name呀!!

lock screen密碼定Apple id密碼？

iForgot

去apple個網投訴，佢多數會改返

升左ios10點開返個spotlight 計滙率？
設定入面個咩Spotlight 建議有冇關係 不過開唔開都係冇

解決了 當我冇講過

我仲有喎

岩岩係沙田試左個AirPod 就咁聽個音質都唔錯，不過唔係好識點樣掃個siri出黎

有無 7+ 巴打有 WiFi 問題？
耐唔耐就要 Disconnect 再 Connect 番先上到裝
我用 10.1.1

上到網

咁係咪要upload to my photo stream先唔會手機del左張相連iCloud都del埋？其實我係擔心如果比人偷左電話del哂d相，iCloud又跟住del的話咁backup好似無用，求指教

我要置中chatroom呀

屌佢老母垃圾華為
我用PCCW 500M上網
咁佢跟Plan俾左個華為router我
呢幾日iPhone iPad都連唔撚到wifi
一係就unable一係就wrong password
Reset router/ reset iPhone network settings 都冇用

如果你驚成咁
最好就唔好開icloud photo
咁全部機icloud backup會包埋相

其實我都唔知開咗icloud photo個backup會唔會括免相，因為冇用

傻既先要跟plan既router

其實我有個802.11n Wifi
但又要買條cat e線駁跟plan router同wifi

其實如果用500M應該買cat 5e定cat 6線好
用黎駁跟plan router同802.11n wifi

點搞？有時我都會冇左

有得唔要？光纖個adapter 唔係其它公司咁另外架

一機過... 我部netgear 要駁後面, 拖撚住佢部華為, 屌佢

btw, 入去admin page 可以改乜好
已經將 DMZ FW 左去netgear
我見好似可以set 4個SSID, 但唔知邊度落手

個installer 話唔好改login(因若有問題pccw cs 改隨時remote 入去維修)
http://192.168.8.1/
user:user

估計距離都係10M 內
咁近其實無所謂, router 兩邊都support Gigabit Ethernet
兩種線都行到10/100/1000
講靚線芯同有防干擾內芯, 當然Cat6 啦

等我仲諗住聽日出去睇router
因為唔係隻隻router都有optical input
咁姐係冇辦法 一定要買cat6線駁wifi咁用？
定直接買部有optical input嘅router!

請問iphone 7 plus 既巴打拍片 同 live photo 時有無錄埋啲沙沙聲落去 人耳聽現場好靜咩雜音都無

沙沙咪電流聲

計數機

唔係電流聲

其實距離應該1-2M都夠
Cat5e同cat6線大約幾錢？

點解iPad無calculator

Huawei HG8045Q 上網都好難先搵到佢既說明書
Huawei 個網直情唔提, 呢d router 應該只作商業買賣
想改Firmware 都好撚難

係街未見過呢d router WAN 行光纖
就算連雙Cat-5 WAN 都難, 可能係Server Rack 級數先有

安奘果時點解唔同佢講埋要再駁原先自己個router, 個installer 自然會比條線你,
始終用返自己router, setup 可以自己攪掂個人化一d (雖然係有d 多舊魚) 咁我部係netgear 無理由disable 部netgear 封塵架嘛

自用, 出去買緊係買好d 架啦, 唔差在果十零廿蚊
呢d 野一用三五七年, 有排用

其實你原本router 都有跟條線, 用返果條咪得囉

因為裝機嗰陣唔係我睇
同埋咩撚線都唔見哂

我主要係因為reset哂 iphone都連唔到先要咁駁

巴打知唔知cat 6 1-2m 大概咩價位

我應該會去買過個新router 送埋cable用
我只係想知個垃圾華為出唔出到1gb俾新router用？
唔該巴打

一條半條線咪咁婆仔啦

分分鐘搭車落ssp 既車費仲貴過線, 樓下商場既電腦舖都隨時執到

部Huawei HG8045Q 最驚開後門, 資料比PCCW 未算最驚
係驚上晒Data 去共狗度

仆你個街 繼上次發現5s個鏡頭裂左之後，依加發現依加用緊部6s+影相好撚蒙reboot都無用 唔係咁黑仔呀嘛？

TLA Systems Ltd. 的 PCalc Lite - The Best Free Calculator

用開呢隻，幾好

我都有
最近升左10.2問題依舊
有冇升左10.2.1beta既巴打試下仲有冇依個問題?

買se等下代好無
6成日冇電又爆左mon

好似話以前SJ覺得iPad版個計算機app整得未夠好
唔加落iPad住
點知之後一路Apple D人都冇加計算機落iPad

用第三方計算機app算

屌
多謝巴打

今日應該testflight唔到, d api outdate晒compile唔到

其實咩apps 黎

Thx 無左好耐但唔知點出返

Hola 要比錢 重有無其他vpn app

tunnelbear

Battleheart Legacy好唔好玩
似係Battleheart下集

想當年都有JB部iPod Touch玩過

1001

有排

你以為啦

995

1000